keyboard燈求救

呢隻係A Jazz keyboard，今日唔小心倒左好少量水係上面，拆完啲制出來抹乾淨就變成咁，想問最右邊盞燈點熄，同埋有咩用

scroll lock?

似係window掣鎖
自己查說明書啦

唔該想搭單一問
今日喺高登買咗個鍵盤 滑鼠 一套
專登問佢有冇得外置藍牙用因為要用坐機
跟住明明鍵盤個外置藍牙唔見咗
就咁俾人呃咗買咗返屋企。。
之後先發現冇(嗰個位空咗)
想問有咩解決辦法 部電腦冇藍牙系統的。。

你講乜

應該係鍵盤個藍芽手指唔見咗
部desktop又冇藍芽

解決方法：買過set

係winlock來，unlock翻就冇事了
張說明書都冇講呢樣野